純粹問下食野問題

唔知有無人會有鯡魚罐頭我覺得佢味道唔錯

成日攞嚟餵狗